[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1839)

岩？

屌 眼殘 柒夠唔玩啦我

人地都番黎 你又開乜柒啊

半7全9定半7全8呢

7